\begin{table}
\centering
\begin{tabular}{>{\centering\hspace{0pt}}m{0.346\linewidth}>{\centering\hspace{0pt}}m{0.242\linewidth}>{\centering\arraybackslash\hspace{0pt}}m{0.327\linewidth}} 
\hline
\textbf{Classe} & \textbf{Part pour \textit{t2}} & \textbf{Part pour \textit{t2\_sim}} \\ 
\hline
Eau & 0.2 & 0.2 \\
Forêt & 83.1 & 81.8 \\
Agriculture & 16.6 & 18 \\
Espaces urbanisés & 0.1 & 0 \\
\hline
\end{tabular}
\caption[Part du territoire d'étude occupée par chacune des classes d'occupation du sol pour l'année 2016, observée et simulée]{Part du territoire d'étude occupée par chacune des classes d'occupation du sol pour l'année 2016, observée (\textit{t2}) et simulée (\textit{t2\textunderscore sim}).}\label{tab:tab5}
\end{table}
